若是還有骨氣 拿回纏他的心機

他找你 不找你
有他那苦衷兼道理
男人總輕視你寸步難離
原來擁吻 如不放 錯在你